蔣麗芸:稍延遲修例時間並無壞處

民建聯立法會議員蔣麗芸表示，多名市民因反對修訂《逃犯條例》而上街遊行，認為政府稍為延遲修例時間並無壞處。

蔣麗芸認為，修例完全沒有任何威脅性，但市民的反彈大，政府應檢討宣傳是否不足等，希望可多作解釋。她指出，《逃犯條例》本身已經存在，今次修訂是涵蓋內地等其他地方，政府亦聽取了議員及社會的建議，再三修改，現時除了謀殺、嚴重賄賂等罪行，基本上其他罪行都毋須移交，質疑外界要求政府撤回什麼。

商界立法會議員林健鋒表示，逃犯條例修訂何時恢復二讀及相關程序安排，要等待政府及立法會主席梁君彥決定。他認為，政府有聽取不同界別人士就修例提出的意見，但解說過程有不足之處，有好多人包括商界人士不完全了解修例，希望政府有更多時間解說。

多名？？？？？？

稍為延遲?
撤呀屌

你都有多名連登仔幫你老母起骨啦

撤

咪係 仆街你估你港鐵啊？

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

法國黃背心運動的 8 堂課

要等建制走哂資就可以了

咪撚信D建制呀!!
我地係要撤回,唔係延後!!
616見!!

淆啦有人。

佩洛西BB
We love you

估唔到民建聯都出聲
但係唔撤回有撚用咩

稍佢老母

咪撚中計
要撒回，唔係延遲

延你條命
我要撤呀

稍為？

即係推遲？

延遲?
要撤回喎

好很多名

撤回惡例
求義士
追究警方責任